[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖(183) 雷神place $5.6 咩世界

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

教練，球員，沒有最強只有更強
因該每次更新，Konami 都會暗改教練球員走位，唔會通知，要靠老手用過先知

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE
[url]

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

Preset team
有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

自已球員代表球會出戰

活動分數累積超過4萬分可獲1500coins

係度search自已個名 查到所代表球會及你打既積分

例子

Champion History
UEFA:月城雪兔
World cup:出奧燒啦

15倍了

Why $13?

鑽石底

落飛黨去左食飯？

冇順豐車

食飽晒

雄龍又巨額過關

單t $10 6 11 14算

lm

12

呢場買咩都輸

真買冷開熱 買熱開冷

12 4都中真係賭神

得雄龍p1.3保到本

冷到咁馬體巴都搞唔惦

下場冷定熱 你地話事 我買

爆到咁冷無得再冷呱
3t都殺晒啦

有無教學老苗果隻點度

閃電精靈p
利申：冇詳細睇

1,2檔係時候熱食8,9pq啦

想買1但佢唔識跑濕地
轉買3

買左3 4 10

今日唔通全日-錢

咁博
今次潘雷點都有個頂到p呱

應該連p都無

1、2、互燒
跟據往蹟，雷閪通常比潘塞左

有冇pvp

u又要閃電

睇完full team馬diu爆u

冇詳細睇
見我圖都冇張知好打極有限

個full power 120%去左頭2場

Come on

新手pvp

Go one 579827680

功課

呢場雙位數獨贏全包，分分鐘有錢賺

二朗

等source

又炒

我屌你個臭化梁家俊 買又唔中唔買就入P

Wai巴子呢

梁家俊真係我仇人

中

仆街黎，以前成日熱買就唔去，冷先去

呢場要唔要史卓豐

佢要練兵

買皇天，心戰

Go la

今晚幾個都成日上水，可能踢埋冠軍都得

直接go啦係咪

Go

巧緊張

花生

Pvp

wa，唔玩馬了

go
吹咁耐未同你玩過

梁家俊夠膽就同我隻秋

玩完馬go

大道至正

岩岩好仲有2分鐘

$8000 大道

你睇到一個無人估到嘅賽果

邊度

跟隊

牙朗無態，慘
泊大巴

J2 總投注額

死守到決賽了

433唔係泊大巴

成功以4:3PK攻陷地獄主場

禁diu到咁都唔入無計

我仲要食左塊紅

大道勁到

金毛=金槍60

咁癲

奧燒巴在嘛

12m堅難玩

Last個球諗左好耐點射心理遊戲

Gogo

u負6，等做阿二啦

睇好你決賽見

wai巴子
啤巴燈走晒d熱門

行得

我無做回傳啤爸已經好有體育精神

開加時+十二碼？

真係無計
0射都晉
有運

睇黎可以準備睇決賽了

Me英撚，射親12m都輸慘

Yes, u invite

我知，領先都係傳得一下就向前抵贊

佢隻c7轉唔到身射親都tough shot

講運架姐

無態爭好遠

要讚佢守得好好

wai巴
你令我失望了

我中場簡迪普巴紅箭傳失好多球

呢場除左二朗，想要多隻p

下次要同你練12m

sorry入錯wifi 黎過可以嘛

ok gogo

咁都守得好嘅，雖敗猶榮
下屈再來

叻仔
拎個冠軍返嚟

Anyone go

可以記載落pes post歷史

any pvp?

Group 2
一個四強，一個決賽

If anyone want to beat my 101 cr7 plz comment

想g

啤巴向你致敬

你既防守能力仲高過牛佬同啤巴

@金毛巴

U燈9me仲講

頭先個場太精彩要休息下

希望奧燒巴一陣打完
啤巴可以安靜

不過真係 強如101朗 下箭=廢人

gg

奧燒巴好波

比數如何?

I know that feel bro

U又燈死一個啦

慘輸3蛋

真

安靜下啦，連燈2個

其實我本身有預感其中一隊會爆冷

不過我相信wai巴
點知

99射門力量秒變痾尿射球

4312出局

你估唔準wor

我隻朗好緊火

無態無計

4號典解咁冷

點解會咁嫁

比啤巴燈me牙朗佢好毒呀

金毛同奥燒gogo
啤巴快d岀黎燈

其實下箭都係無得打

真 包皮 牙朗 福仔冇隻得第一舖如果冇入錯wifi應該唔會輸得咁慘 0起腳

你無態姐d人

下次再戰

今晚等你

睇完馬岀火

Group1內戰有無打奧燒巴tips

好易

借個ac俾兔幫你打
友情價
$100

full team 再打

c7慘

11點打好嗎？沖個涼先

佢4隻中堅都好快

不停拉人回防，塞死中間

奧燒踢走隻獅子啦，無可能負6兩次
奧燒實至名歸

好

Ok

對奥燒前面2個黃都mun水啦

兔都未必贏奧燒巴全盛時期

佢領先咗會後場慢慢傳
ching小心

2班比賽
4號三班馬

奧燒都贏咗
即係我哋同冠亞軍一組

都真 冇包皮都冇心機踢了 得包皮得天下

小組賽贏1粒個陣比人反cup2粒

咁要出最後一召
揾黑客hack佢手機 彈佢game

奧燒小心佢後防有神秘力量

睇黎要請你出山回傳到踢12碼

上年二班濕咪又入Q

你一開波就回傳
頂住佢下半埸唯一既開波攻勢
傳足90分鐘
12碼解決佢

同你打過你有包皮 2個人黎

睇黎要練定12m

成日射中佢d人，奥燒注意

輕鬆

我相信你90分鐘可以解決條廢獅

包皮太勁 冇計 試下同沙拿擺賣一齊有冇feel先 沙拿又係好好用

真射龜咁 d後衛拎個屎忽出嚟擋

冇要田

He神秘力量，如果奪冠要檢舉

中撚左$1四重

大師分幾多

2班
咁都有馬追到

go?

2入p仲好分

$17269

又燈

go

shit恩好彩上得快

Who gooooooi

Ready?

Gigi

we go?

c王
啤巴睇好你
唔好令我失望

星期日繼續

Btw你開好唔好我開會lag

Ok go iu top

咩名，唔記得

打完先講得唔得

光復元朗

奧燒穩了

re la, 一開波lag lag地

龍門口Lag左3秒

gogo

佢開bug,要檢舉

兔agn?

真係

無可能負6兩次

其實輸係正常
奧燒好勁架

今日啤巴狀態A

本來想靠那星4312守死佢 點知
估wai巴冠軍

why

包皮下箭明白那星巴了

你受到啤巴既祝福

大家都一射就有

牙朗神秘力量幫你唔到啦

啤巴可以一齊度馬了
想要tips

燈到傻

又有盃拎

呢場唔死守喇咩

好波

佢開波10分鐘入左球先，我都嚇一嚇

連登比利

Gg

恭喜
下次玩咩杯

下次16強出左
啤巴負責估出線名單

好波恭喜你
唔比獅王拎就得

上半場死守左30分鐘然後中間就好似放題咁
半場未完就輸3:1

大家suggest, 係咪到legend

攬炒

根本守唔到
包皮中間穿黎穿去

同路

抵啦

你話事啦，呀記都得架

我全攻架wor

今次錄左決賽精華，遲d upload

全世界都只會記得奧燒冠軍，無人會記得亞軍

U25?

仲有啤巴狀態a

等睇8球

legend好玩d, 不如正選一定要10隻legend

大家傾下先，遲d決定

我要求係#1到寫埋亞軍

正選10隻謝絕新手

要比人bin c

any p?

一早都話直接比ozil ,打黎冇意義

Me

兔巴唔係分組咩

我9up下啫
睇下大家有冇興趣

分組都幾好玩，月巴想點玩法

下次盃賽玩隊制賽
e.g.
度馬組:
一生
牛
買馬

動物台組
兔
庭
久美子

賽制：組內每人同抽中嘅另一組對每人對一場

總比分贏嘅組晉級

from last post
修改咗少少

咁一係分8組，每組3隊?

8組當8強咁打，兩隊組pk就係3對3 random抽, 打3場

咁樣會唔會打得有啲耐

3對3 打9場 好啲
每人一場好似太少

無牙朗攻力差好遠
Again?

應該同現時賽制差不多？

好睇有幾多人報名
先決定到分幾組 每組幾多人

3場好玩d，你唔知會抽中邊個

我冇所謂，不過大家預咗可能踢一場出局

e.g. 20人報名就可以考慮 分四組 每組5人

或者抽完對手後 每人打兩場 每組六場

無眼睇

again?

我怕有啲人報完名又唔上水

啤巴已經變專業吹水佬

你吹的不是水
係凍空虛同寂寞

Anyone happy?

球球傳波都通坑渠
Again?

頭場都柏名駒

Go invite me

新手係咁中曬d cf
開頭個d 都仲贏到，之後要入3球個d 就輸曬。
新手應該打咩先？
想請教下點防守

留你id
好快就知點防守

又用你隊東亞聯軍恰新手？

晏少少先

Any pvp？

東亞聯軍 點恰

Fuck fuck 試下擺個超攻擊型

go fuck you

頭先？一打反擊成條中場沖前 好得人驚

go fuck me

Now go

3322用黎刷入波

Ok last friendly anyone go

ching想問鶴乃有冇需要開4孔？
目前打算8k開4孔

Any pvp

oh sor me too late 你地打

He missing

唔識守

we go

We go

Go lo

屌你點架

Any pvp????

fuck again

ok. last了

答埋我鶴乃有冇需要開4孔
定係升felicia/sana?

sor ching 同佢打左局

me

Go lor

美麗滿載

你開

Invited

4個揀，我會
八千代>鶴乃>深月>sana

但係深月同sana其實無咩用

ok
刷緊命運瓶
想玩三水 但我又冇常盤
下次有機會升埋龍城？

Who go

我刷緊命運瓶
剩三個買唔到龍城
d瓶應該活動完就消失？

死守失敗one more?

唔知升乜可以升呢堆先

命運瓶咩黎
有無圖

台版夏目佳子 真良冇5*
梨花 常盤我冇

唔想用楓 劇情咁廢但game入面咁勁

惟有之後升龍城

係，今次要用晒去
btw我會換完錢先換命運瓶

冇所謂嘅
最後會爆體力水清pool

Again?

Last one check 翻 我地總共打左五場 都係打和

楓招magia幾勁，打高難有機會用到
龍城雖然有3B，但招connect麻麻，升咗八千代先升佢都唔遲

你而家可以auto到高難未？

邊關先？

我玩鏡像淨係feel到佢好𨶙高攻
成日死喺佢手上

講緊楓

最難嗰關，愈難刷野愈高效率

可以上到鏡像枱面嘅免費角得八千代，其它都是垃圾

主線challenge mode?
應該唔得
感覺上好似打活動換物品有效率好多

我最近刷緊個人劇情 3-3 升magia level

Again?
彈app

牛巴中

唔打住了下次再打次次都係五五波 好chur

打多場先
頭先好幾次tg彈msg box
跟住彈埋app

Go last

Ok wait for me 5 mins

依家用緊4孔環+3孔8k +1孔學姐

諗唔到點進步了
又冇石抽勁人

係，打40ap效率最快，差啲唔記得有幾類型嘅活動

包皮係咪入左5球
第2球幾靚傳左幾腳空晒

講佛

冇40ap喎
日版係咪唔同呀

Real last one

咁快
不過中4重有得場場玩

有無眼鏡燄
一係可以試吓用二人隊刷connect
遲開始玩鏡像真係預咗俾人屈

整個潛水組咪得
全組岀局

眼鏡焰啲人唔係話廢？
定日版改返勁

咪訓住一會diu u

一入黎我以為入錯post

廢極都係可以4窿到嘅5星

啱啱諗起，見過鏡像都有人排常盤八千代明日香，不過應該會俾木屬屈死

唔係me吹水，真係有人用

冇咁多雪花換

有三隊可以揀 避開木屬性都ok嘅
聽講三水係窮人恩物
最衰我冇常盤

101朗勁到

Last?
幾球單刀都可以唔入

你黑仔唔係應該會大炒我

Last?
Go

唔啦tired

Go?

其實一來我唔係好中意眼鏡焰人設
啲頭髮

歡迎入坑

Real last???

有時活動都會送啲免費角，可以四窿寶五，通常活動再復刻隻角就可以上5星

即係我本身冇常盤 都可以換到佢？

訓了

what is 四窿寶五

送嗰啲係活動角黎，即係好似魔法少女奈葉咁

有個活動好似可以換常盤，到時都抽唔到換都係一個選擇
台版常盤上咗5星未？

上咗

Any pvp???

問題係我要儲石 抽環海結婚ver

有排都冇得抽人

咁你唔好彩啦，上5星個活動應該有得換
等下次啦

U invite

唔課金有無得玩先

最後果球101自製埋助攻

diu爆u

死好彩

Go未

隻驚有睇過小圓先會玩㗎
你係咪睇先

go lor 20電打到熄機

禁屌又如何

驗尿啦

太易

無
不過見你貼d女岀黎幾正想玩

負6
go diu到你個龍手斷

隻驚外傳嚟
正常要睇咗正傳先
信我啦 好睇㗎 同埋唔係好長 三套劇場版only

想問下 上幾期精選抽到巴塞隻龍 今期又抽到隻龍
係咪今期精選一定勁過上期？ 如果唔係邊到有得睇邊隻勁D

太易
搞咩

想tum我入坑
有無link，懶

今場u要認真
go

劇場版魔法少女小圓 前篇 起始的故事

劇場版魔法少女小圓 後篇 永遠的故事

劇場版魔法少女小圓 新篇 叛逆的故事

我求其search的 睇完就正式入坑

渣架
紅左件都贏唔到
你個咩陣

433

搞咩
踢左幾場好似c7唔係好惦到ball？

De jong 唔出冇供應

岀反認真go
我要見到火箭射球

成日下箭go

你係岩邊條女
紅色長髮好似幾正

我學姐派

頭先幾場diu到累俾u攞反場彩
有dejong好似係好d

好正丫
前面對野
要睇集先訓了

ok 今場唔放u
last go

Go show u 101 long

渣架，尾2分鐘都要禁爆平安鐘

都完場

Showed u 101 cr7a hat trick

u好彩今日2勝1和2負
聽日先收拾u

三球火箭射波 滿足未

負6
頭果幾場係咪吉巴黎

圓香幾可愛我ok

牙朗最後覺醒

下次早d show ，等左幾場先show

呢d球王級表現冇咁易做到前幾場比你搶到

今日有咩抽

紅底韋拉

4班1200原來第8場

廣陵王 莫雷拉

曼連 icon
祖 米蘭 cs

好想要紅底朴智星

雷閪接手更閪

彈彈黑波組合抽唔抽？

c丹 朗拿度 卡c拿c

mu again

This Special Agent can sign the following 4 players from the Iconic Moment Series: IRWIN (Match played on 03/01/1991), A. COLE (Match played on 21/04/1999), D. YORKE (Match played on 21/04/1999) and B. ROBSON (Match played on 26/05/1983).

有黃底，不了

又鰻魚

草錢

一棍

廣0王左搵右搵都搵唔到位丫

笠臣係咪即係有防守嘅小白

全能到仆街 + hole player
利申：唔抽

其實我有少少興趣

聽吹水佬啤巴一言

我覺得你要抽

留coin 費托
上次discount 課完依加得翻2k

有排都未出

再課！

牛絲：留coin比R9

同意
課課課

我諗住留俾波歷克

千年老二
拜仁出2R就好

k社狗中肺炎死未

平均35抽一隻...每次出3隻iconic 好易中重覆

試下用data抽 我覺得易好多

等陣你試下

向馬蹄露致敬

#14 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

上次馬隊大恩咪係囉
仲有沙維小白又係 一轉data就好快中

星期一出祖雲同a米 cs

服

姓膠轉運大法

用日本vpn

home office 慘

俾個精選抽下 mu個pool唔想抽

世界最強防守型右閘，雲比沙卡
世界最強天才龍門，迪基亞

世界最強肥仔，朗尼

一陣mu紅底今期球會抽咗了

屌。。。

魔佬生活

push

Google Pesdb featured player

今個星期 jump +3，其他冇變
用 peshub 或者 pesmaster 睇

收到 以為好似fifa ut咁新出一定勁過舊個張

手機版FIFA?
真係有人玩

聽講d人課唔少

果隻咁既垃圾單機game仲要課

ps4
mobile fifa勁垃圾所以先係電話玩pes

fifa 16 is the best

之前睇個FD子打fifa有伯金，大哨既

用包皮, immobile 挑佢機

睇左頭一個鐘，麻美9個字就俾隻野食左
圓香

其實個翻譯有少少怪
通常叫小圓

若你的好只講不做 但我現在無去路 才後悔發夢那代價很高

奇跡も、魔法も、あるだよ

TV版其實都好睇，又有oped聽

咁早上水

入得

當年成日loop op
依家loop game op

Trysail我都係唔太好
唱歌黎講ClariS高幾班

入錯post?

我都係睇邊首好聽
歌手好少理

小圓bb

未睇到

個game咁早更新完都無野好抽
個杯報得名未

想問下3張相同紅底嘅話有沒得換其他紅底
定係都係換番普通黑波

最後一抽

普通黑

未有共識玩乜

好短啫
6個鐘就睇完

不過叛逆我睇咗兩次先明

Thx巴打 抽中2張相同紅底
仲諗住有得換嘅話再搏下抽多張換

Ok go

呢個Tv版第4話標題黎，你睇劇場版應該無

作為曼迷呢個iconic moment pack 我決定抽哂佢

X2

Ok anyone show me robson

祝你成功

抽左幾多下
等t9同ac pool先all in

Lobson 勁到

Ok show me again lobson

3抽

廢老見哂底

睇見牛佬好心酸

咩盃有喇咩

Lobson = 護波小白x 長傳kroos

有運

Me 開發緊新野

慘

隻game屈速都幾重要...

Sob 個5CB 前壓得好緊要

屌牛佬比人中出4球

足球game不變定律

回哂塘

一個星期一個盃，正

每日精選球員推薦

而家既牛佬
佢既地位會由啤巴接手

He已經變左廢老名宿講波佬

跑速唔高

牛絲既9up 係永在心中

Pes 潘san

Wa 中咁多

發生咩事？
大酬賓？
點解咁易中 唔使2000coins中曬四隻
雖然約克出左兩次

可能呢幾隻無咁熱門機率高少少
到時抽熱門野就幾千先中到一隻

約克

中埋第隻Cf了 好易中

菊花巴show一show d legend黎睇下

大戶

佢齊哂11隻

無特價coins想課都唔得

今日u 狀態max

Go??
Show你全港第29

唔課啦,次次都有人話易中.到自己課,課又唔中.中果隻又唔鐘意

當自己抽左

金legends唔係condom

抽完一場都冇用過

其實好多抽到都係擺

有gp又屎忽痕

咸爺同猩猩幾好用

返工好悶想睇Netflix

粉紅色勁好多

咸爺好勁online怒ban兩粒

勁撚到
如果出埋雲佬就好`

財大氣粗講野都大聲過人

太勁

1抽

次次都有1抽post 引人抽

你差irwin 所以先輸

星期一又祖出夠牙朗messi未

有de ligt喎

數值高能力低垃圾

最近放碧咸amf入好多波

Yes，amf係最佳位置走位bug級

牛佬認證2020 第一中堅

牛絲全新大巴

灰底拉膠diu打堅廢

開始9砌

開始懷疑佢用random number抽出嚟

10cb陣ok

仲記得2019年 一生用過 咩98定99能力
俾你呀朗屌打

龜速陣

我發現我3日無打過pvp
已成為吹水佬

數值高但長期派膠

10個cb咪真大巴

你係燈神

根本水貨吹大左k社夾硬吹奏

記唔記得我2019年個陣101包皮 廢撚到

受啤巴祝福既巴打 壓力大 陰公

Diu u 咩

有下一個盃未我要幫啤爸報名

He廢老唔敢挑戰

無路明尼加

好想燈9佢

咁廢

Legend 盃未

U咁多紅底點同你打呀

你有金底

菊花絲先多

佢大戶

突然覺得我隊Legend 好弱雞

想請教下新手應該打d 咩比賽？

tour 拎下金銀波卷黎抽 等box draw 有成300幾隻球員個隻 抽下base players.

Lihkg 盃

果隻中堅失位失到暈，用佢不如同史魔寧仲好

課金抽粉紅戰士

啤巴實力不足 唔夠打

課左78 蚊， 中左A.cole 同robson

另外想問下中左3隻普巴，可以是但換一個球員，換邊個好

就係要呢啲

78蚊都中兩隻

卡吐

曾幾何時我用4312擊退無數連登仔

前面兩隻黑鬼都好好用
抽埋最好
而且今次依四隻算易抽
最盡4000-4500內實中曬四隻

識換一定換美C 包皮同雲迪克
跟住屁馬沙拿簡迪同哥烈巴尼

廢老淨係識講舊屎

擊唔退我

@牛
我地俾人踩到上心口了

你2個係9up組

不誠實使用電腦，BAM

佢右下角1

ok anyone happy 1 game?

Go 恩沙之力

go show me

冠軍組
月兔
奧燒
Aristo

等佢地攬炒

Ok me 1個打哂3個

下個盃玩咩咖

again la on9

恩沙之力

明白思沙之力未

go la
頭先個陣用唔慣

我晏啲再同你打 依家有d野做

頭先你如果輸咗肯定冇嘢做

呢度興咁

輸咗都有野做 但可惜恩沙之力唔會輸

你係冠軍咩可以話事lor

有冇人冇嘢做

Pes po 要改朝換代了

四強唔好出聲

洗唔洗同你練12m

有冇人抽左Icon黑雙煞又用後評
中左約基唔知抽唔抽埋高爾好

禾冇嘢做
打唔打

where r u

係咪你嚟

啱啱邀咗

依個群啲人好7咪鬼睇

當笑話睇下

下個盃 = lihkg隊際賽

分隊視乎報名人數
16個 - 分4隊，每隊4個
20個 - 分4 隊，每隊5隊
24個 - 分8隊，每隊3隊

報名
Ozil
月兔

無條件？

Full team大戰

下個盃 = lihkg隊際賽

分隊視乎報名人數
16個 - 分4隊，每隊4個
20個 - 分4 隊，每隊5隊
24個 - 分8隊，每隊3隊

報名
Ozil
月兔
金毛
啤巴
Wai巴子

ok 有嘢做

被㩒diu

下個盃 = lihkg隊際賽

分隊視乎報名人數
16個 - 分4隊，每隊4個
20個 - 分4 隊，每隊5隊
24個 - 分8隊，每隊3隊

報名
Ozil
月兔
金毛
啤巴
Wai巴子
牛師兄

玩唔玩tim?

Ok me 頂上

下個盃 = lihkg隊際賽

分隊視乎報名人數
16個 - 分4隊，每隊4個
20個 - 分4 隊，每隊5隊
24個 - 分8隊，每隊3隊

報名
Ozil
月兔
金毛
啤巴
Wai巴子
牛師兄
團長

ok go

大巴塞爆佢

no me please

淨係上去睇人賣帳

下個盃 = lihkg隊際賽

分隊視乎報名人數
16個 - 分4隊，每隊4個
20個 - 分4 隊，每隊5隊
24個 - 分8隊，每隊3隊

報名
Ozil
月兔
金毛
啤巴
Wai巴子
牛師兄
團長
Aristo~

啱啱有小學雞嘈緊online應唔應該睇慶祝動作

個到真係好多小學雞

Any PvP?

來吧

Group 1繼續

對獅子王一定要慶呀，慶祝到盡

邀me 光復元朗

啱啱邀了

對住你死守就得唔識射12m

Wait

覺唔覺更新完d 人lag lag 地咁
唔關網速個種lag

U負6

唔覺

ok anyone play 1 last game

去

下個盃 = lihkg隊際賽

分隊視乎報名人數
16個 - 分4隊，每隊4個
20個 - 分4 隊，每隊5隊
24個 - 分8隊，每隊3隊

報名
Ozil
月兔
金毛
啤巴
Wai巴子
牛師兄
團長
Aristo~
哥雅

下個盃 = lihkg隊際賽

分隊視乎報名人數
16個 - 分4隊，每隊4個
20個 - 分4 隊，每隊5隊
24個 - 分8隊，每隊3隊

報名
Ozil
月兔
金毛
啤巴
Wai巴子
牛師兄
團長
Aristo~
哥雅
那星

踢到咁刺激

以後龍門口唔短傳

已經讓左你無用legend

go？

個球偷雞都唔入你個龍門識飛咁

Ok again

我講咗聲
哇仆街喇
點知擋咗

71% possession
霸氣

抽到無哂先中

下個盃 = lihkg隊際賽

分隊視乎報名人數
16個 - 分4隊，每隊4個
20個 - 分4 隊，每隊5隊
24個 - 分8隊，每隊3隊

報名
Ozil
月兔
金毛
啤巴
Wai巴子
牛師兄
團長
Aristo~
哥雅
那星
胖著
鈴

偽legend隊係贏不到的

我都係啱啱好夠腳砌

黃底>紅底

你用紅猩
go?

Gogogo

同你打好順

但我輸到仆街

無計legend在手

why I see me name

I help u

作為燈神係不能參戰

你要參戰我要燈9你

逃兵

更多细节更新同步来袭，游戏体验更进一步！
除了MatchDay模式之外，本次重磅更新还迎来了诸多亮点：战队定级赛系统火热开启，玩家们将与战队成员一起，享受团队协作的乐趣；球员数据更新，阿诺德、格纳布里等球员数据变更，与他们现实中的表现完美呼应；新增多个球场视角，进一步提升游戏沉浸感，真实氛围更加浓厚；球员槽增加至800、一键转导等细节上的优化，更让游戏整体体验得到提升，让球场外的内容更加人性化……这些细节上的更新，足以让《实况足球2020》的游戏体验得到整体提升，并为玩家们带来更加纯粹的虚拟绿茵体验！

支那服 800slot

戰隊定級賽

我地連登都有搞啦

ac米蘭

下個盃 = lihkg隊際賽

分隊視乎報名人數
16個 - 分4隊，每隊4個
20個 - 分4 隊，每隊5隊
24個 - 分8隊，每隊3隊

報名
Ozil
月兔
金毛
啤巴
Wai巴子
牛師兄
團長
Aristo~
哥雅
那星
胖著
鈴
AC米蘭

第一抽就cole

下個盃 = lihkg隊際賽

分隊視乎報名人數
16個 - 分4隊，每隊4個
20個 - 分4 隊，每隊5隊
24個 - 分8隊，每隊3隊

報名
Ozil
月兔
金毛
Wai巴子
牛師兄
團長
Aristo~
哥雅
那星
胖著
鈴
AC米蘭

玩留

其實好唔好用?

下個盃 = lihkg隊際賽

分隊視乎報名人數
16個 - 分4隊，每隊4個
20個 - 分4 隊，每隊5隊
24個 - 分8隊，每隊3隊

報名
Ozil
月兔
金毛
Wai巴子
牛師兄
團長
Aristo~
哥雅
那星
胖著
鈴
AC米蘭
啤巴

下個盃 = lihkg隊際賽

分隊視乎報名人數
16個 - 分4隊，每隊4個
20個 - 分4 隊，每隊5隊
24個 - 分8隊，每隊3隊

報名
Ozil
月兔
金毛
啤巴
Wai巴子
牛師兄
團長
Aristo~
挪威

下個盃 = lihkg隊際賽

分隊視乎報名人數
16個 - 分4隊，每隊4個
20個 - 分4 隊，每隊5隊
24個 - 分8隊，每隊3隊

報名
Ozil
月兔
金毛
Wai巴子
牛師兄
團長
Aristo~
哥雅
那星
胖著
鈴
AC米蘭
啤巴
挪威

恩沙之力大炒你

又黎

又俾k社呃金

又幾抽

5抽

多運

想要robson多啲

人呢

電話冇電 叉下先

怕未

7.5 only

叉住玩一場先

贏埋兔兔了

未返到去 冇得叉

贏到奧燒巴先可以囂張

無得炒你了

an機巴們快d手機 玩殘班I phone 狗

要說最強勢的5G手機，首推Samsung Galaxy S20系列，。當中主力是配備1.08億像素及100倍變焦功能的「機王」S20 Ultra，採用新設計6.9吋Dynamic AMOLED 2X屏幕，色彩鮮艷外，亦支援120Hz顯示，玩畫面高速移動的手機遊戲如射擊遊戲時都能顯示得十分流暢，而且5G網絡有低延時優點，玩遊戲時的反應都會比較快，這幾微秒之差往往就是勝負關鍵。

暫時麻麻

唔抽了

go?
我3日無玩pes

要買埋電競椅

幫u報返名了，一定要參賽

我棄權

分隊視乎報名人數
16個 - 分4隊，每隊4個
20個 - 分4 隊，每隊5隊
24個 - 分8隊，每隊3隊

報名
Ozil
月兔
金毛
Wai巴子
牛師兄
團長
Aristo~
哥雅
那星
胖著
鈴
AC米蘭
啤巴
挪威
一生

啤巴係度既意義你唔係唔知嘛

go？琴晚冇go

go
atm

588607309
add me

added go

分隊視乎報名人數
16個 - 分4隊，每隊4個
20個 - 分4 隊，每隊5隊
24個 - 分8隊，每隊3隊

報名
Ozil
月兔
金毛
Wai巴子
牛師兄
團長
Aristo~
哥雅
那星
胖著
鈴
AC米蘭
啤巴
挪威
一生
菊

分隊視乎報名人數
16個 - 分4隊，每隊4個
20個 - 分4 隊，每隊5隊
24個 - 分8隊，每隊3隊

報名
Ozil
月兔
金毛
Wai巴子
牛師兄
團長
Aristo~
哥雅
那星
胖著
鈴
AC米蘭
啤巴
挪威
一生
菊
鳩

分隊視乎報名人數
16個 - 分4隊，每隊4個
20個 - 分4 隊，每隊5隊
24個 - 分8隊，每隊3隊

報名
Ozil
月兔
金毛
Wai巴子
牛師兄
團長
Aristo~
哥雅
那星
胖著
鈴
AC米蘭
挪威
一生
菊
鳩

係咪依加扮晒嘢唔肯參賽

想屈路明呢加
無咁易

廢老

有神龍

最後屈咗龍

扮哂上菜
吊高黎賣

全中龍入得一球u好彩

佢無路明尼加說明書

Old seafood

again？

好似牛師兄打3場都算係參賽

想試

ok 玩多場，咪諗住又屈路明尼加
go

屈legend

你同團長玩住先

Long time no c ben

me is busy man

Miss u

gay

Gay佬走啦

你依加比人拋棄左有咩資格話人

以前4,5點你地兩個就會係到推Post

往事只能回味

waix一生 打足幾十埸

人地有新歡無人同你gay

係咪pvp?

你參賽咪同你p

佢唔參賽唔好同佢p
邊個同佢p姐係同我過唔去

見你咁悶咁我同你p

Diu爆ugo

朗甸

第一次入嚟 係咪可以add frd 一齊玩

係

yes 留你id
同你玩

976341695 講明先我好廢

利雲

老舉扮老處

我幾日無玩 而家加你

wai巴子

邊個話

路明從來只是煙幕佢隔離先係搵食

咪係

完全估唔到
一入完你，開ball一下入反

added
my name is ugg

Accepted 你而家可以？

yes go

角球拉走我vvd
last果球我都估唔到

Fake 到
下下一開直傳入禁區空晒唔洗踢咁耐啦

-6

牙朗

今日個legend pool真係狗也不屌

斯文巴報名未，抽得了

我諗住等射12碼

諗下好啦

Go la屈-6

有時個前鋒唔跑架
不過佢一跑就一粒

Any pvp?
全港第好似28定29定30

Let me challenge you

go多場last

得唔得架u

101朗在手 天下我有

ok

屌我好撚廢

沙拿4射1傳
唔係阿 上黎打多d就會勁

5-1 拜-阿

其實大家差唔多 我-6

師兄有冇興趣嚟多場

見u咁慘單刀都唔入u

場波一日未踢完

又屠新手以後邊有人上黎玩

單刀唔入u咋

送烏龍比你咋go la

慘了，啤巴淨係屠新手
又唔參賽

Ok 咁梗火

我要贏一盤

牙朗果球完全毁滅我最後嘅士氣

第一次炒人3粒打到佢走場

我負6姐
上幾場大家有攻有守

大家都知

Go??
我要幫佢報仇

今場收起咗路明就比你完封

用左4312?

係超勁

歡迎加入
你知唔知邊個係4312巴?

Any pvp??

ok play play

假球唔算

巴打仲玩唔玩

好 等我2min

冇問題

做乜嬲嬲豬

我都覺得你用4312勁過其他陣

無嬲又烏龍又傳比你
班友收左幾多錢

你都偷得雞多

夜啲ser順啲先炒你

4312祖師爺準備出山

1勝1和1負

你咪係

Go ng go?

其他陣完全唔識踢

用4312就夠啦
我3年以來除左preset team 都未用過其他陣

full咗

Yes

咁快- -?

駛唔駛報仇

Go?
你漏左今朝輸果場

Ok go id

未full，都未分隊

you id?

710168887

4-0 sor 有啲矛

again

added

佢唔係新手

好多年前打過了

不了
我又唔係認真撚

啤巴慘敗

係咩？
你頭先打得好認真喎

Go??

無電了頭先打左好多舖

踢得ok咪得
輸贏冇乜所謂

之前玩4222 433 with salah 踢咗幾場閪波

Salah好垃圾

防守反擊

我睇吓啤巴玩唔玩先

我休息了
提提你 菊花巴火力好猛

分隊視乎報名人數
16個 - 分4隊，每隊4個
20個 - 分4 隊，每隊5隊
24個 - 分8隊，每隊3隊

報名
Ozil
月兔
金毛
Wai巴子
牛師兄
團長
Aristo~
哥雅
那星
胖著
鈴
AC米蘭
挪威
一生
菊
鳩
斯文

我新手黎
唔好嚇人啦屌

可以呀

晏d pvp
show u salah

Id?

976341695

吉巴 啤巴 馬體巴呢？

Accept 咗

啤巴實力不足 已退隊

佢唔拉邊會阻住其他人走位

搞到全部人痴埋一舊

Again？
巴打打防反？

係呀，唔係你對手迫住打防守

最後一場 打埋訓了要返工

pvp未

成功偷到雞和到

馬勒當拿

yes ugg

你已經得到4312真傳
唔洗怕佢地

go, try salah

巴打好勁

你既3分1都未有
再練多啲

卡利奧斯式派膠

80mins沙拿 龍都唔中

salah空龍射失

話咗salah廢

958174900
pvp

sure my sweet

9:0
個個紅下箭？

玩到懷疑人生 抖下先

加完唔記得你叫咩名

摘口罩

菊花巴炒新手9:0

睇黎你都係有沙拿勁啲
Again?

我好似都俾人炒過

巴打好勁再嚟

Again
3:0姐

Again?
簡迪做防中硬係差啲乜

啤巴既防守其實幾勁
可惜4埸派左2次膠

sure go

u打杯果時係咪打假

勁就參加杯啦

一生睇哂小圓未

怕遇到你

臨尾香再嚟

睇左個半鐘炸
點樣可以睇快d
麻美幾時岀反黎